印度少年神預測！12月全球股市大崩壞！

酒阿

酒呀！

全球造市

點解要光頭

即係拜登選到

兒登年年話支爆啦

之後今年爆既話 唔知造唔造到神

做淡慘過做雞

12月先崩壞,即係依家會升到12月

快啲入貨先啱

未到就神預測

其實依d大趨勢預測可以靠分析做到

打J打得多

印度少年：俾我有錢實沽爆佢

：貼倉啦柒頭，你話你老母12月大跌市都得㗎啦

再印咪得囉 驚閪

實選到 有咩問題

走呀
閪冧呀
億跌呀

頭髮有阻礙天人溝通

光頭先有說服力

乜唔係天線咩

MPF啱啱先轉晒股票基金

除非你集中gel 起淨係接收一種能量訊號
如果唔係個頭光晒比較方便

太光啲訊號會反射

能量訊號唔係光嚟

你有無讀過physics
一樣會反射

我讀火星physics

樓豬有無睇內文架 係上年十二月崩壞
今年11月會爆升

點解印度咁多依類人？

咁勁
咁你3T都分析到啦

我地有麵麵

你真係有睇內文?

神棍

麵仔屌打佢啦

可以平行既

咁我依家預言下年股市大崩壞
下年返黎膜拜我thx

3t係大趨勢咩

你識條春咩
光頭先有神通力

信蕭生好過信佢

正常，拜登is coming

印度神童:屌 仲有2個月JA 求神拜佛要中
唔係我企唔住架啦

佢買call未

應該11月就黎

一直想知真人係咪真係甩頭髮
定係拍戲頭套

要止蝕啦

問過麵神未

問過麵神味

宗教國家，估中可以做神

散戶真係散戶
我地大戶走貨真係要做返一個月
要慢慢走 唔可以郁到個價
唔講咁多
要打比經紀叫佢10樓上不問價走貨先

恒大再負多一兆都得啦，根唔比追數